[都市傳說]到底瑪莉有隻小綿羊最後一句係咩

明明細細個識唱
大個就唱唔返
連身邊所有人都醒唔起最後一句
到底呢首歌背後係咪有啲咩陰謀？係咪曼德拉效應？

被水沖去～？

到哪山崗去

到那山崗去

被水沖去

小綿羊~小綿羊。點解瑪麗會有隻小綿羊

去到山頂裏～

今晚煮咗佢

返黎食碗辣椒醬

罅罅啦喇喇

到那山谷去

好難諗呀

羊毛白如雪

My fair lady

咩咩咩咩咩

london bridge is falling down呀

瑪莉有隻小綿羊
小綿羊 小綿羊
瑪利有隻小綿羊
有隻小綿羊

瑪 利有 隻小綿羊
瑪 利有隻小綿羊——
瑪 利有 隻小綿羊
瑪 利有隻小綿羊——
瑪 利有隻小綿羊——
瑪 利有隻小綿羊——
瑪 利有隻小綿羊——
瑪利有隻小綿羊！

唱mud 9

羊毛白如常

羊毛白如雪
仲聽過有第二段 完全唔啱音

不論瑪莉往哪裡
往哪裡 往哪裡
不論瑪莉往哪裡
必定帶著他

屌你老母閪～～～

If, you burn, you burn with us

咩咩咩咩叫~

吊你老母閪

優脊燒緬央

今晚羊腩煲～

英文直譯

咩咩咩

打唔贏

綿羊真可愛

瑪莉有隻小綿羊
小綿羊
小綿羊
瑪莉有隻小綿羊
小綿羊
小綿羊
𨳒你老母閪

我童年好崩壞

最近聽嘅版本係
每天咩咩叫

選我正解

瑪利有隻小綿羊～
耶～穌愛你

又或者

瑪利有隻小綿羊～
見～到佛陀

露營必須走

世界大戰抹黑宇宙了

呢個POST好多教友弟兄姊妹

今晚煲咗佢

無個聽得入耳

瑪利有隻小綿羊
小綿羊
小綿羊
瑪利有隻小綿羊呀
小綿小綿羊

淨係聽過第一句

做狗乞米？

旺旺真夠味~

瑪莉有隻小綿羊
咩咩咩，咩咩咩～
瑪莉有隻小綿羊
個個都鐘意佢～

朱古力味冇錠企

It was right and no

又香又甜又好吃

我是個茶壺肥又矮最後一句係咩

淨係知有一句係
這是壺柄 這是嘴